【農曆新年】大家會送咩禮畀藍屍親戚？

有咩賀年禮品又難食、又高糖、又高脂？

拎黎送畀藍屍親戚就最岩！

嘉頓什餅

可以唔去當然就唔好去。

但大家庭團拜，無理由為左呢d人而唔見其他想見既人。

所以折衷既辦法就係送禮果度埋手。用賀年食品懲罰佢。

好毒

狗糧

嘉頓雜病
鐵罐裝瑞士糖 白兔糖

搵下有冇舊年未開賀年禮盒

全家族都黃，除左家姐

簡單 送禮比黃絲親戚
藍絲親戚當佢隱形
咁簡單都做唔到？

咁重本？

陰撕紙

文宣，黑警罪證等等……

如果親戚有人做恐怖份子，你可以係屋企貼「黑警死全家」揮春

你家姐受左咩刺激？
嫁左比狗？

無黃絲親戚點算

生命麵包啦緊係

藍屍好鍾意嘉頓什餅，唔好益佢。

你玩曬啦屌

送條毛

甴進平語錄

雜嘜藍罐

佢五毛嚟，請起底，個朵臭到仆街

武漢單程機票連酒店

土制火魔寶盒

送日本生果冇問題呀，我同佢講遊行完第二日喺旺區買嘅添呀，（七）折買（二）送（一），食啦喂

三鹿奶粉

送 SARS

全武行賀新年

豬頭

精

仲要送翻版嗰隻

幾舊水搏佢百病纒身姐

正常邊有舊年未開既野食

藍罐曲奇？

狗糧，自用又得，餵毅進仔又得

大家要運用影響力，

叫老母買特定賀年禮品送畀藍屍親戚。

什麼時候可以港警死全家？

藍燈籠一對！

假設一定要送
送警察gay照片
好似當年陳冠希事件一樣
我老豆拎住隻有過千張嘅碟返黎叫我開黎睇架

大陸果啲咩伍仁餅啦 5蚊盒

呢個good

送支那豬肉乾。

樂家杏仁糖